過馬路要小心！警方今起嚴捉亂過馬路

過馬路要小心！警方今起嚴捉亂過馬路

提提大家，近日過馬路要小心！警務處公布將於12月8日起至12日期間進行全港行人道路安全行動，警方將執法票控亂過馬路的行人。

行動期間，警方將進行執法，票控亂過馬路或干犯嚴重違例事項的行人。不單衝紅燈，於距離行人過路設施十五米範圍內而不使用該些設施橫過馬路，及攀越路邊圍欄或穿過中央分道帶進入車路等均屬交通罪行。

大家記得做個守法公民，睇清楚先過馬路！

來源：政府新聞網